不演了！「支那的困難就是我們的困難」 南泡總統文在寅：攜手對抗疫情

因應武漢肺炎疫情，南韓總統文在寅3日在青瓦台表示，南韓與中國為友好鄰邦，「中國的困難就是我們的困難，韓國將不遺餘力地提供支援和配合」。文在寅還說，隨著新型冠狀病毒疫情擴散，南韓禁止來自湖北的外國人入境，是一項不得已的防疫措施。

根據韓聯社報導，南韓政府決定自4日凌晨0時起，全面禁止14天內曾訪問過中國湖北省的外國人入境南韓。文在寅3日下午在青瓦台主持召開首席秘書和輔佐官會議時強調，南韓將與中國攜手防疫，共體時艱，推動雙方關係進一步發展。

文在寅說，由於其他國家已經出現無症狀感染病例，令人憂心無症狀者傳播病毒的可能性，因此南韓政府將盡可能擴大管控對象範圍，防範於未然。南韓政府2日決定，自4日0時起全面禁止14天內曾訪問過湖北的外國人入境南韓，並暫停濟州道免簽入境制度，同時要求曾訪問過湖北的韓國人自主居家隔離2周。

韓聯社先前報導，南韓外交部上月30日表示，為了協助中國對抗疫情，決定向中國緊急提供價值500萬美元的防疫物資，包括200萬副口罩、100萬副醫療用口罩、10萬件防護衣和10萬副護目鏡。

奶到雪雪聲

堂堂國際強国洗撚你小韓國幫？

中华人民共和国南韩国省

以前拍住佢大佬明明好有型
而家仲廢過隻狗

大韓特別行政區

屌你咩
你班韓仔Gmarket cut單再加價
一d合約精神都冇

同支那一撚樣

始終都係藩屬國

自我實現青瓦台魔咒

親北韓 奶共
已超出左膠既程度

佢係唔係比較民主既總統?
好明顯而家韓國市民屌緊支那
佢奶成咁實影響佢既民意

人權律師

係，支持韓國手足幫手屌支那撐香港

一定有人會借啲耳分化香港人同韓國人

佢啲國民唔係咁睇喎，痴線，咁做總統

睇前唔睇後

佢好快就可以感受到韓國人有幾勇武